租客入黎講下遇過點樣嘅衰業主

我先，房屋署高官黃少明同佢老婆陳肖蘭喺何文田俊民苑嘅居屋單位
廁所熱水爐壞，無熱水
搵個師傅扮整
整咗幾次都用唔到
跟住黃生發惡要人在廚房煲熱水黎沖涼
但係廚房個煤氣爐又係壞嘅
左右隔離透露上手租客都受過同樣對待

開名

個業主勁樣衰, 生到成個賊咁

想溝我老母

純情房東俏房客

房租是一次性交一年